##Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

Прототипное наследование подразумевает создание абстрактного объекта-шаблона (класса), на базе которого будут создаваться объекты, которые унаследуют свойства и методы родительского объекта. А так же могут иметь свои индивидуальные свойства и методы. 